{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 도라미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 追加で予約人数をいただく場合は、事前にご連絡をお願いいたします。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に宿泊する場合には、一部のペンションでは入室を拒否されることもありますし、その場合にも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、満19歳未満の予約と利用は宿泊施設の規定によって決まります。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設に発生する毀損や紛失については宿泊客本人に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際にはバーベキュー場をご利用いただけます。雨の場合は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 朝食は入室者全員に無料で提供されます。 周辺には、セソカク、西帰浦みかん博物館、治癒林道、正房滝、オルレ市場、天地淵滝、ヒューエリ、ソルオルム、済州ギオルムを鑑賞することができる観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットと一緒に宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設に発生する毀損や紛失については宿泊客本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室での直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、入室の際にはバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は入室者全員に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはセソカク、西帰浦みかん博物館、治癒林道、正房滝、オルレ市場、天地淵滝、ヒューエリ、ソルオルム、済州ギオルムなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 517
    }
}